[MTR痴漢]點先可以識到佢?

以前都有試過係MTR多次遇見同一個女仔,但之後都冇下文
今次又係咁
冇幾耐之前開始,搭MTR放工間中會遇到個女仔
佢樣一般般,衣著都好普通,次次見佢都係深綠色長外套+牛仔褲
認得佢主要係因為次次見佢,佢都同個師奶中女同事一齊
我同佢都係搭綠色線放工,師奶通常中途落車
我同佢都係太子落車,佢可能同我一樣住太子
今日OT到8:30放工又撞到佢地
我企係佢地附近
唔知係唔係我多心,佢地傾傾下計好似望咗我幾下咁,都唔知係唔係笑我毒

咁既環境,點先可以識到佢??

OT都撞到係幾有機喎
等中女落車就去馬啦 機會係唔等人架

撞到佢個幾晚都係OT
我懷疑佢係呢個鐘數放工

下次就定呢個時間去馬啦
認真我之前都試過同樣情況 不過冇feel

你有冇鼓起勇氣去撩人?
人地有冇當你痴漢??

冇呀我都冇feel 撩黎做乜
何況佢次次都插住耳機聽歌 費時啦

唔記得轉ac?

冇feel你開po把撚呀

屌 自膠

粒膠比返你自己啦

原來就係你條毒撚偷望我地

10

其實我都留意左你好耐

如果諗住鼓起勇氣會點打開話題？
呢啲嘢喺外國好似冇乜嘢，但係香港同陌生人講野好似好怪，唔通話你好靚咩

個女仔外型點先 cool唔cool 唔同style唔同反應wo

外表面尖尖
俾人感覺有少少cool